之前成日俾人屌嘅ASUS反而仲有良心過好多間公司

最多人買嘅牌子:
Apple奶共，唔安全，帶頭cut 3.5mm帶來不便
三星多爆炸事故，預裝蚑那spyware
SONY，RAM少到仆街舊電又唔襟用
屌米，蚑為更加唔駛講

呢啲咩鬼po嚟架！數臭其他無講有乜良心。ASUS咁都稱得上有良心？

3星裝360
我買屌米好過

ASUS咪又助養啲大陸odm廠

請善用 起底功能, 有班人鐘意咁開帖的

三星打手冷氣軍師盧偉聰#157312重唔入嚟洗地

其實睇po都知，我第一句已經知鬼po

呢間公司人工勁低
台資都係麻撚煩

老鳳講緊佢啲產品相對比較有良心
唔係話全部

蚑那牌子直頭明mon你
ASUS唔會mon你

對大陸人真係好有良心，機又搵大陸廠代工助養佢咁，然後又出一款蚑那菁英版。

出正常版俾正常人，蚑那菁英版俾蚑那賤種

ASUS如果肯搵返台灣廠生產避美國關稅就更好

老老實實，嚟緊想換新機，但係而家未諗好買邊部
Asus部ZenFone 6規格好似都唔錯，但我以前用過2部ZenFone，用落都係有少少問題，唔知係咪個zenui有衝突，有時裝啲app會用唔到
同埋個mon 易爆

即係脆共叫有良心？

睇唔明你句嘢，改改啲字先

ROG Phone 2
配件多
或者你鍾意就等ROG Phone 3都得

哦。即係跪共你就覺得好有良心？
講你又講唔出乜野良心，我唯有諗到ASUS對大陸有呢啲良心

記得買ROG Phone 2買返正常國際版
我哋唔係蚑那狗，咪撚用蚑那菁英版
起碼有512GB/1TB hard drive先

台灣華碩不願屈服低頭將雲端服務撤出大陸

咁菁英版呢？你解釋點解同大陸合作出一部鬼蟈版叫有良心，你講得服嘅 你贏

華碩拒配合中共 台行政院發言人換手機相挺

韓國愈都係咩？

你去台灣睇睇手機每月銷售榜